Just a Giveaway Bot

# 설치법

이 소스코드를 다운로드받습니다.

Token.env (확장자 .env 확인)파일명으로 파일을 만든 후 '디스코드 봇 토큰만 엔터 없이 1번째 라인에 넣습니다.'

오류가 있으면 issue tracker로 표시 부탁드립니다.

Made By MisileLab

Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCJpQZJtudbnTNjBayE832gg